中原假盤比美聯多?

你哋用那個app睇放盤?

打電話問agent

一樣咁多
我之前直接問利嘉閣aa
佢自己都認係假盤 引人落去問先係目的
用app睇成交 間隔尺數之類
都係無得懶架喇 要親自落一次去約睇樓

利嘉閣都用假盤？！屌

利嘉閣先最多假盤

唔洗分咁細啦
全部都多假盤到仆街

特別平果啲就一定假

我都覺中原係多d假或者過晒期嘅盤，至少真係租或賣左嘅盤，美聯都刪得快，中原就十世都仲喺度。世紀21都好似update得快

仲話真盤源🤣🤣🤣

其實利嘉閣係中原買咗

自稱真盤源利嘉閣咪一鳩樣

施永青個女做埋利嘉閣主席呀

天下AA一樣閪
利申：今日先俾美聯fake 𠹌左

中原好多已成交盤，美聯就多低過業主開價盤（AA解釋有D業主放盤紙揀左叫價上下range15%）
我會睇埋利記同世紀21，然後cap圖比相熟AA confirm堅唔堅

假! 勁假~~~ 超假~~!! (有聲)

全部AA 公司都係咁多假盤
除非AA 肯比佢公司個DATA BASE 你睇
唔係都唔洗信
試過搵美聯同埋中原
美聯開個底價仲貴過中原一開始開個價屌你老味

巴打點樣比人呃

我問過其實而家少左假盤 最多唔快update
如果假同太耐唔update可以投訴佢地的

aa話盤一定真 不過可以重複同個價可以上落10%標低引你問

好多時反而地區細地產有平貨機會大過係apps
但又要承受啲地產電話攻勢

用美聯app 搵到心水盤，問AA佢話呢個盤已經走左好耐

28 hse

28hse 係全部假盤

我都覺中原D放盤價貼近左成交價以前屌佢老味低市價3成做廣告

我自己層樓賣左， 出完成交
幾個月後見到自己間屋新post上去

成個盤都係假架